塞嘅塞、耍冧嘅耍冧，各有各做咪得囉

唔明點解唔可以同時做？

因為啲政治潔癖撚樣要屌人囉

呢頭同你講sorry 個頭唔比你飛

睇完仲覺得包圍離境大堂過份嗎？

因為好多都係三毛引戰post
有意義嘅post沉曬底

咪就係

一路姦一路say sorry無話唔得嘅，興唔興奮先

係咁㗎啦
塞路塞鐵都係咁
有乜問題？

咁我哋係要「姦」機場吖嘛
無理由明明想咁做又要懶係嘢咁

之前討論既機場和理非係咪當睇唔到 前線咁撚鍾意做 衝埋入禁區最大效益

塞鐵塞路最多番唔到工或者屋企 唔比人飛 除左消費緊民意 仲消費緊對方既假期 淺黃既朋友仔可能被影響下變藍

所以咪話一邊癱瘓機場一邊做繼續做文宣囉~

要影響客運不如諗下貨運仲好 貨運先係春袋

1. 正苦自動清場俾你姦，姦完仲讚你勁
2. 自己大庭廣眾姦，姦到人嗌救命

無話懶係野嘅，角色唔同啫

癱瘓經濟先係首要
形象改善咪交畀文宣囉
有衝突？

所以咪要靠文宣去coverup囉

如果你指既癱瘓機場係塞離境大堂，人地係走左班機呀Ching，冇得賠架
文宣做到識飛都冇用

係㗎喇
咁要連續癱瘓機場重創經濟就係咁㗎喇
所以咪話各有各做囉
要記住$$$先係首要目標
唔係要道德光環

機場咪一直做緊文宣
文宣做緊強癱又响隔離，真係睇唔透

係啊~我哋而今就係又想呃蝦條又想條女畀我哋呃完會理解到我哋吖嘛
吓！你話咁如果條女都係嬲呢？
咁無計啦係要做bad boy㗎喇
因為呃蝦條先係我哋首要目標吖嘛
除非你好似啲pussy guy咁自欺欺人
話唔係啊我唔係想呃蝦條㗎
我只係想做愛㗎咋
咁我無嘢講